今日仲返工既人算唔算奴性重

唔計唔返工無人工果d
只計私人公司果d

路又爛又封
火車站又一早逼爆人

就算返工都要提早兩個鐘出門
奴性重唔重？

利申計日薪已射波

算
唔算

係窮呀！

係窮呀， 唔返冇人工， 病假人工又冇，醫生紙又貴！！

搵食姐，犯法呀

咪話唔計唔返無人工果d

一日不做事，一日不吃飯

北區果班人真係

所以今日hea返
順便欣賞下奴性百態

用旁觀者角度睇港豬